美駐華使館微博上載貿易戰聲明 內地網民叫好求美國斬草要除根

美國駐華大使館昨日(6月19日)在微博上載總統特朗普就對華貿易所發表的聲明，內地網民再蜂擁留言及讚好。但留言中許多支持美國的言論貼出不久就「被和諧」，當中一些引人注目的留言包括「我們等了你們快70年了」、「美帝，再猛烈些吧，世界民主需要你」、「中國人民幸福就靠川普了」、「斬草一定要除根啊，可別留餘地」、「想起了鴉片戰爭中珠江兩岸觀看中英交戰的民眾，每當有中國官船被擊沉，民眾就會發出馬戲般的歡呼聲」。

支爆

6月19日
舊聞

D中國人 好似搞錯左

美國打貿易戰, 唔係幫中國有民主
只係要打沉中國經濟

到時中國經濟唔掂, 又咪你班中國平民受罪
反而中共官員都仲可以繼續大魚大肉

「想起了鴉片戰爭中珠江兩岸觀看中英交戰的民眾，每當有中國官船被擊沉，民眾就會發出馬戲般的歡呼聲」。

memehk

然後 清朝打敗仗, 割地瞎錢 比英國
跟住清朝 再向民眾收重稅, 補償損失
結果又係平民受罪

佢地憎到寧願攬炒 你吹咩

擺明就想一齊死

唔會開戰政權唔倒台 經濟受罪都係平民

可惜就算中國經濟回到文革時

官員都係繼續大魚大肉, 平民就食樹皮